my

iifits
Q Die ganze Welt der Werbeartikel

  

_ Proforma-Rechnun
Datum Seite
05.09.2017 Ve2
UID-Geschaftspartner

CHE101174465

  
       
  

g

    
    
    

 

Belegnummer

4525980
Kundennummer
B156532
Ihr Zeichen

 

 
 

Referenz
Giffits GmbH, WeidestraRe 122 b, 22083 Hamburg

B1 Swiss Gastro GmbH
Zentrallager

 

ihr Ansprechpartner

Marcus Kelkel (marcus.kelkel@giffits.de)

Althardstrasse 10 Tel.: +49-40-2788201-28 Fax: 043 - 508 01 36
8105 Regensdorf Rechnungsempfanger
Switzerland B1 Swiss Gastro GmbH

Mirja Classen
Limmattalstrasse 215
8049 Zurich

Switzerland _|

 

 

   

 

| |) Total EUR
Bonbons im Werbewickel 2.000 41200 ———_—_—«8.240,00
Artikelnr.: 14079 Lieferdatum: 22.09.2017
Zolltarifnummer: 17049071 Ursprungsland: Germany (Baden-Wirttemberg)

Bonbon im Werbewickel aus glasklarem alternativ wei&em Zellglas einzeln
gewickelt. Format: offen ca. 80 x 60 mm Geschmack: ab 25 kg Fruchtmischung
aus Zitrone, Orange, Apfel, Kirsche und Cassis. Haltbarkeit: ca. 18 Monate bei
sachgerechter Lagerung Verpackung: ca. 190 Stuck / kg, 1 kg / Beutel, 5 kg / Kar
ton Lieferzeit: ca. 15 Arbeitstage nach Druckfreigabe. Express-Lieferung auf
Anfrage! Preise inkl. 3-Farbdruck, zzgl. Nebenkosten.

Geschmack: Fruchtmischung
Veredlung / ohne V.: 3-farbig

Ruestkosten 1 78,0000 78,00
Artikelnr.: V3550548 Lieferdatum: 22.09.2017

Logo Deperado
Druckfarben 3405C griin, magenta, schwarz

Unveranderter KlischeeNr. 61722

 

 

 

Frachtkosten 1 380,0000 380,00
Artikelnr.: TO Lieferdatum: 22.09.2017
Firmenname: Giffits GmbH Tel.: 043 - 550 15 30 Bankverbindung: Commerzbank AG Zurich
Geschaftsfiihrer: Thorsten Schmidt, Marcus Schulz Fax.: 043 - 508 01 36 eee? eee tage ease 6077 Go00'6
- mer:
gister: HRB 106954, Hamburg E-Mail: service@giffits.ch umes
Gerichtstand, Erfullungsort: Hamburg-Barmbek, Germany Steuer-Nr.: 43/724/00701

WEEE-Reg.Nr.: DE68758991 Ust-Id-Nr.: DE262054425
